# Copyright (C) 2024 Everyday Practice
# This file is distributed under the GPLv2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Multilingual.js for WordPress 1.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/multilingual-js-for-wordpress\n"
"Last-Translator: Everyday Practice <contact@everyday-practice.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"X-Generator: WordPress\n"
"X-Domain: multilingual-js-wp\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Multilingual.js for WordPress"
msgstr "Multilingual.js for WordPress"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/everyday-practice/Multilingual.js-for-WordPress"
msgstr "https://github.com/everyday-practice/Multilingual.js-for-WordPress"

#. Description of the plugin
msgid "Server-side text wrapping for consistent typography across languages. Wraps text in spans by language type to eliminate FOUC and provide enhanced multilingual design control."
msgstr "어도비 인디자인의 합성글꼴(섞어짜기)처럼 보다 섬세하게 다국어 섞어쓰기를 제어하는 위한 플러그인입니다. 오픈소스 라이브러리 multilingual.js를 워드프레스에 맞게 재구현하여, 서버사이드 래핑으로 스타일 지연 현상(FOUC)을 방지합니다."

#. Author of the plugin
msgid "Everyday Practice"
msgstr "Everyday Practice"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://everyday-practice.com"
msgstr "https://everyday-practice.com"

#: admin/settings.php:22
#: admin/settings.php:23
#: admin/settings.php:164
msgid "Multilingual Settings"
msgstr "Multilingual 설정"

#: admin/settings.php:35
msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"

#: admin/settings.php:36
msgid "Configure text wrapping types, class prefix, auto-apply selectors, exclusion selectors, shortcode whitelist, and custom character sets."
msgstr "래핑 대상 타입, 클래스 프리픽스, 자동 적용 셀렉터, 예외 셀렉터, 숏코드 화이트리스트, 커스텀 문자세트를 설정합니다."

#: admin/settings.php:39
msgid "Text Wrapping Types"
msgstr "래핑 대상 타입"

#: admin/settings.php:40
msgid "CSS Class Prefix"
msgstr "클래스 프리픽스"

#: admin/settings.php:41
msgid "Auto-Apply Selectors"
msgstr "자동 적용 셀렉터"

#: admin/settings.php:42
msgid "Exclusion Selectors"
msgstr "예외 셀렉터(제외)"

#: admin/settings.php:43
msgid "Shortcode Whitelist"
msgstr "숏코드 화이트리스트"

#: admin/settings.php:44
msgid "Custom Character Sets"
msgstr "커스텀 문자세트"

#: admin/settings.php:60
msgid "English (en)"
msgstr "영문(en)"

#: admin/settings.php:61
msgid "Korean (ko)"
msgstr "한글(ko)"

#: admin/settings.php:62
msgid "Chinese (cn)"
msgstr "중문(cn)"

#: admin/settings.php:63
msgid "Japanese (jp)"
msgstr "일문(jp)"

#: admin/settings.php:64
msgid "Numbers (num)"
msgstr "숫자(num)"

#: admin/settings.php:65
msgid "Punctuation (punct)"
msgstr "문장부호(punct)"

#: admin/settings.php:94
msgid "Custom Character Sets (Auto-enabled):"
msgstr "커스텀 문자세트 (자동 활성화됨):"

msgid "View Usage"
msgstr "사용법 보기"

msgid "CSS selectors that automatically apply text wrapping when the page loads. Configure which elements should have their text processed for multilingual typography."
msgstr "페이지 로드 시 자동으로 텍스트 래핑을 적용할 CSS 셀렉터입니다. 다국어 타이포그래피 처리를 할 요소를 설정하세요."

msgid "Usage:"
msgstr "사용법:"

msgid "Enter one CSS selector per line. These elements will have their text automatically wrapped with language-specific classes."
msgstr "한 줄에 하나씩 CSS 셀렉터를 입력하세요. 이 요소들의 텍스트가 자동으로 언어별 클래스로 래핑됩니다."

msgid "CSS selectors that will be excluded from automatic text wrapping, even if they match auto-apply selectors. Use this to protect specific areas from processing."
msgstr "자동 적용 셀렉터와 일치하더라도 자동 텍스트 래핑에서 제외될 CSS 셀렉터입니다. 특정 영역을 처리에서 보호하는 데 사용하세요."

msgid "Enter one CSS selector per line. These elements and their children will be excluded from text wrapping."
msgstr "한 줄에 하나씩 CSS 셀렉터를 입력하세요. 이 요소들과 하위 요소들은 텍스트 래핑에서 제외됩니다."

msgid "Important:"
msgstr "중요:"

msgid "Exclusion rules apply to the selected element AND all its child elements."
msgstr "예외 규칙은 선택된 요소와 모든 하위 요소에 적용됩니다."

msgid "Use this when applying multilingual typography to content within [...] format shortcodes from themes or plugins. Prevents text wrapping from being applied when brackets are recognized as punctuation."
msgstr "테마나 플러그인의 [...] 형식의 숏코드 안의 콘텐츠에 다국어 타이포그래피를 적용할 경우 사용합니다. 대괄호를 문자부호로 인식하여 텍스트 래핑이 적용되는 걸 방지합니다."

msgid "Enter shortcode tag names one per line (without brackets []), example: [post_content] → post_content"
msgstr "한 줄에 하나씩 숏코드 안의 태그명을 입력하세요 (대괄호 [] 제외), 예: [post_content] → post_content"

msgid "Only add shortcodes that output simple text content. Avoid shortcodes with complex HTML, forms, or interactive elements."
msgstr "단순 텍스트 콘텐츠를 출력하는 숏코드만 추가하세요. 복잡한 HTML, 폼, 또는 인터랙티브 요소가 있는 숏코드는 피하세요."

msgid "Define your own character types beyond the basic ones (English, Korean, Chinese, Japanese, numbers, punctuation). Create custom CSS classes for special characters that need unique styling."
msgstr "기본 타입(영문, 한글, 중문, 일문, 숫자, 문장부호) 외에 사용자 정의 문자 타입을 정의합니다. 고유한 스타일링이 필요한 특수 문자를 위한 커스텀 CSS 클래스를 만드세요."

msgid "Format Examples:"
msgstr "형식 예시:"

msgid "Bullet point symbols → .ml-bullet"
msgstr "불릿 포인트 기호 → .ml-bullet"

msgid "Arrow symbols → .ml-arrow"
msgstr "화살표 기호 → .ml-arrow"

msgid "Enter one per line in type:charset format. Each type becomes a CSS class (.ml-typename)."
msgstr "한 줄에 하나씩 타입:문자세트 형식으로 입력하세요. 각 타입은 CSS 클래스(.ml-typename)가 됩니다."

msgid "This prefix is used for all automatically generated CSS classes. Choose a short, unique prefix to avoid conflicts with existing styles."
msgstr "이 프리픽스는 모든 자동 생성 CSS 클래스에 사용됩니다. 기존 스타일과의 충돌을 피하기 위해 짧고 고유한 프리픽스를 선택하세요."

msgid "Enter \"ml\" to generate classes like ml-en, ml-ko, ml-num, etc."
msgstr "ml을 입력하면 ml-en, ml-ko, ml-num 등의 클래스를 생성합니다."

#: multilingual-js-for-wordpress.php:19
msgid "Settings"
msgstr "설정" 